當大家都留意緊利物浦同曼城既時候 另一邊廂

曼聯又失波啦

無人想知

Wfc

真 獌狗仔自己都唔care喇 佢地都睇緊鏝利

無人想知啊

6弟唔關事啦

都係既 中游球隊係少人留意架啦

唔知以為對緊第三，點知原來係對緊隊尾三